26/9 又有得同林鄭師妹拖手仔

市民對政權反對的聲音此起彼落，但林鄭仍然視若無睹，用社區對話去轉移焦點，妄想示威者會分化最終失敗，避開回應五大訴求。
-
我等中學生，作為社會的未來棟樑，無懼警黑打壓。這一次，香港鄧鏡波書院，嘉諾撒聖方濟各書院，香港華仁書院，聖公會鄧肇堅中學，鄧肇堅維多利亞官立中學，香港真光中學，六校同學和舊生在社區對話會議前夕和期間，以和平，理性，非暴力的形式在會場附近組成人鏈，要求港府正面回應市民訴求，承認警隊肆意襲擊市民之問題並道歉。
-
日期: 26/9
集合時間: 16:30
集合地點：東華百年廣場（St. Joe 小學對面）
服飾:舊生黑衫 就讀學生校服
必備物品:長遮,口罩,Gear(如有）
-
伊館人鏈Channel

-
伊館人鏈公海

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

推

Pish

正 又係林鄭師妹白滑手手

敵人就在伊館！！！！！

仲有機會見埋林鄭！